如果時間可以倒退...

如題
如果時間可以倒退 各位巴絲想返去咩時段

我先 如果可以我會想縮返落老豆條精度

1) 我真係唔明點解老豆會娶我老母
成日無理取鬧又臭脾氣
思想行為完全同我唔同就係我唔啱
有幾次仲大我話解決唔到就要社工
痴撚線

2) 雖然我只係生存左係香港17年
但係依家依個社會同香港 實在太令人絕望
已經唔知可以點講落去

sorry for 1999

17歲既細路
第一點你遲d會後悔

做好功課未 就開學啦